今年金像獎預告好有暗示

正！話中有話

「點呀老友？好嘛？」

喊咗

Push

好重政治味道

唔知點解好代入
可能話中有話啦
我都喊咗

好撚高質

限米煮限飯嚟講，金像獎呢條片真係超水準
金馬獎上年都有條類似回應時代嘅提名電影剪輯，港台電影幕後一樣高汁

「如果我們已經很努力了，這個世界沒有變得更好怎麼辦？」

「只要還活著，就會有希望」

究竟係我自己代入定真係話中有話
我分唔到

如果我們已經很努力
這個世界還是沒有變更好 怎麼辦

2：43分嗰幕

哭撚左

只要還活著，就會有希望

最尾果個shot
棚架上既人
你明既

段片，擬似白警屌黑警：“你依家做野定報仇先？！”

2分43秒

Youtube第一個comments

直情係手足文宣 播完好有衝動叫光復香港 時代革命

劉華係暗黃？掃毒2截圖有831 地鐵站

手足墮樓被自殺
棚架上面掛旗（梁義士）
黑警圍毆
法律制裁唔到佢

錄音嗰幕講緊咩？721？

痴撚線 依條片真係 喊死

push

光復香港

「我可能無辦法陪你過一世，但起碼，可以陪你行過呢個隧道。」
上一代: 光復個日我未必陪到你，但起碼我可以陪到你幾耐就幾耐

「永遠姐係幾遠？永遠姐係依家一直到宇宙滅亡！」
下一代: 好耐? 咁即係幾耐左後呀? 由宜家到我死個日呀?

「咁宇宙滅亡之後呢？」
下一代: 咁我死咗之後呢?

「只有你贏了，我才不會輸。」
上一代: 只要光復香港，就算係再下一代贏咗，我地呢一代就唔算輸

「點呀老友」
我地既下一代：我地贏咗啦，你點呀老友

咁解讀係咪太悲觀

高質

「見到人變咗動物」
警犬

點解會睇到好心噏

我屌....黃到仆街

果三句英文

條片剪得超有心機

我覺得男人呢個時勢至少要學識呢樣野

我已經很努力,這個世界還沒有變好

777 playground 咩黎？

係金象獎黃，同埋剪片嗰個剪得好姐
講對白嗰班大把奶共狗同支那人

剪片條友好快冇得撈

受夠香港電影入面安插嘅支那人

又鬥黃
頒獎俾十年 樹大招風都唔夠黃
D明星多藍絲唔代表金像獎賽會多藍絲

d對白意有所指

「你有冇見過人突然間變成動物？」

剪得好靚

人材

Masterpiece

頒畀十年都唔怕

睇到個part 即刻濕咗
高質

睇完好想喊
好有政治意味

sad but true
啲普通話好“銀”耳

真係會睇到有少少感動

邊個夠我黃呀 我最黃

好有隱喻

diu句句都好撚到肉

只有你贏咗，我先唔算輸

只要你贏了，我才不算輸

好高汁

煲底見

將班紅底奶共撚剪到咁

花椒之味

仲要用埋曾志偉
「是這個社會不公平啊」
曾志偉：shuuuu

好催淚

剪得好好

聽到呢句真係忍唔到

葉問講個句

留名睇班奶共又杯葛金像獎

睇完 都覺得毛管戙

句野由佢講出口真係

香港影視業仲有班幕後係黃

對號入座

推

佢咪話緊金像獎黃
理解下人講乜先屌喇

金像獎會唔會遲啲畀人換血 有咩幫到佢哋

舊年邊有心情睇戲唔好話入戲院
連有咩戲上畫都完全唔知

睇到眼濕濕

可以支持下花椒之味
麥曦茵深黃黎
呢套其實係暗喻緊中港台關係

睇完毛管棟。嘩咗出來。

呢條片的剪接師應該要參加最佳剪接師入圍名單中

Sorry 睇錯 自膠

淚流

莊文強深黃黎
拍無雙搵齊城城同發哥

周冬雨好危險
果3句英文

最尾果個shot....

「只有你贏了，我才不會輸。」

我諗起走咗既人..

香港電影同音樂都係推廣本土主義嘅重要關鍵

香 港 國 寶 ： 許冠傑

屌左出黎

入戲院睇多D港產片
睇返純本地資金, 非合拍片就更佳

831 地鐵站
邱禮濤導演深黃無誤

只有你贏了我才不會輸

只有你贏了，我才不會輸。

手足，只要還活著,就會有希望。

喊到仆街

我差點就哭

1:13 「知唔知最恐怖嘅犯罪現場喺邊呀？」
然後下一個shot係鐵路
之後架車衝入地鐵站，車牌係831
然後年輕人墮樓

片中有白衣人

睇到呢句 眼濕濕

雖然我唔可以陪你一世
但起碼我可以陪你行呢條隧道

入場播你估有冇人嗌

都好明顯下

仲要下幕有黨既字眼 再下幕講人生存為左自由
屌

正呀！！！

個車牌真係831

呢句真係心up

只要你贏了，我才不算輸
呢句真係痛
有邊個係當我地贏嘅時候
佢唔係一齊贏, 而只係冇輸到

台灣人，connected

無左頒獎典禮

好用心的剪接

放得返校就知咩料

咁有直播咪一齊鳩叫

睇到想喊

好想大喊
香港人
唔會輸

CLS ed

冇錯 從來都唔覺眼有贏

從來都唔覺得有贏

諗起返校老師個句
總有人要活下去 記得這一切有多來不易

毛語錄都可以做文宣

全部黑警 bye

個po 好腥

就算係現場都咪叫啦好尷尬
有年抽生去頒獎有條友大叫我要真普選尷尬到

本身係邊套戲剪出黎

仲有填海華嗰句 法律制裁唔到佢地

當年頒獎比十年 比大陸封殺
到今日都出到呢條片證明仲撐到掛

揀錯演員

獅子山上

睇到剪葉問同填海華呢幕有一刻諗其實係咪藍

最尾嗰個戲棚嚟，上年年頭有套紀錄片《戲棚》，講神功戲，支持下

高汁

呢個係出自邊套戲？

手足

依家有咩途徑睇返呢D港產片

睇第二次先明

第一個烈士

後面仲要「老友點呀」

多人叫就唔老尷啦

tui

連登仔真係 成條片入面都係d 藍 冇出過聲既明星藝人 , 個個拎條片黎打飛機

剪片師成個團隊咁夠膽做呢個idea出黎

係香港人既故事

埋大嗰條橋

掃毒2

youtube 入面第一個留言條友解左好多畫

中環站黎

播呢兩幕就好自然好快想起這些日子的片段

感動！

睇睇下就想喊

最好就係上畫時支持

已經喊緊

時代革命

都唔知幾時先有得上返

屌

咁似返校對白

其實入面好多提名嘅真港產片都未正式上，有心嘅到時俾錢撐下場啦

剪片藝術
已經好白

剪得勁好

黃過安眠藥

睇完好心痛，點解香港人命運裏面咁多難關

睇完想喊

似玩9葉問多d

屌你賣港 特登加你落去睇你仆街

可能想撚9佢

無留意到個車牌

仆街唔好整喊我啦

邊個話藝人黃？
係金像獎黃呀屌你

聽錄音個下我諗起彥霖
片段係出自《幻愛》，個演員/男主角係229會長

你看過人突然之間變動物嗎？

呢套戲18年7月開鏡架喎

揀著鍾鎮濤ruin咗成套戲
難得麥㬢茵拍長片+Sammi女主角

發現自己miss左啲好戲

好感觸

唉 好撚SAD

但成條片對白既演員都係藍屍

Btw下面嗰張出自《幻愛》，個女主角係蔡思韵，就係《返校》個女老師

突然轉黃？？

係喎

佢同得杜生拍《選老頂》已經知咩立場啦，好似係

只有你贏了
我才不算輸

之後係梁義士

「只有你們贏了，我們才不算輸」

只要我地嬴 咁死去既手足先唔算係輸

呢句聽到個心真係

唯有咁諗
除左呢兩幕 成條片都剪得好好 可惜今年無現場頒獎禮

劉俊謙

早幾年夠膽頒俾十年
已經表明佢政治立場

第一眼睇仲以為係

剪接師

呢句真係好正

你係咪醒到以為段片係班偽人剪?

係剪片條友勁，大家唔洗爭論埋金像獎係藍定黃呢啲無聊嘢啦，睇完get到咪算囉

又喺度意淫人哋藍定黃有咩意思

疫情完左想睇金都 幻愛呀

變黑狗得唔得

爾東陞仲係主席，呢幾屆籌委真係好放手比年輕人。

好靚仔

呢d先叫珍惜年輕人

跟住有個shot好似係佢女朋友

今時今日一套戲要全黃都真係好難，戲院本身都有一堆藍底紅底
大家唔好咁快咁高要求住，支持本土嘢做起咗先

「如果我們已經很努力了，這個世界沒有變得更好怎麼辦？」

「只要還活著，就會有希望」

剪得好撚好

PUSH

蒙太奇

邊個親共親中敢去
小粉紅實嬲豬

願你能平凡而自由的活著

好似就快換屆，呢幾年最有guts就係佢

法律奈佢唔何

上一句對白仲要係「你知唔知最恐怖嘅犯罪現場係咩？」
下一幕就係港鐵列車同地鐵站

痴撚線

剪接嗰位勁到

GM831 救命831

仲要有幕好似係輕鐵大西北

依然關心社會嘅資深導演

段錄音係第21段錄音

喊左

向死去的手足們致以最高敬意

條片係好既文宣，好過出面班人仲係到鬥黃

其實香港電影圈既後生有好多都係黃
只係班離地老屎忽/奶共偽人
我地應該係要支持多啲本土既獨立製作同導演

即係佢兩個係黃？

只有你嬴啦 我才不算輸
手足同我地講架

「我可能無辦法陪你過一世，但起碼，可以陪你行過呢個隧道。」

呢一幕係影住條隧道去港島，下一幕就係旺角狗屋對出 聯合嗰個路口....

睇到起晒雞皮
剪接好勁

其實犧牲係在所難免
問題係犧牲幾多

pin

太子地鐵站對出

真係睇到喊

如果佢傳達嘅訊息符合香港價值，係咪會好過講廣東話但只識得阿諛奉承？

我覺得黃藍兩面角度都解得通依條片

咁先係過佢一棟

高質到核爆

好勁

咪幻愛女主角蔡思韵

連登仔又打飛機
FF少陣啦，日能日造神
到時人地做d野唔岩連登仔心水成班又圍屌人

最尾果幕

幕後同後生既真係好多黃
大家支持下木土野啦

佢一定無憾

睇到喊 痴線
好高質

2:05 [可能我沒辦法陪你一輩子 但起碼 可以陪你走過這段隧道]

下一幕 2:12影住太子金都商場

講多句，呢套紀錄片係上年戲曲中心映像先驗計劃有份拍，如果遲啲戲曲中心再上，大家都應該支持下，唔好一句揶揄戲曲中心個名就算

根本無放返曬手足已經唔算贏左

解得幾好

好難唔對號入座 下下都對到應一應 好撚高質

一陣有班少睇戲既就會ff電影業好黃，係香港電影就要用錢罰佢地
入面有幾套有睇，但金像獎一定唔會睇，留返俾d小朋友推到完場

仲有墮樓
有個女仔係好暗嘅室內，得盞吊燈，懷疑影射新屋嶺

你條友真係好撚on9
浪費哂剪片既心血

藝術係自由世界產物 好難冇政治意味
而且玩藝術嘅人多數感性 呢一年實好多感受想抒發

咪撚理個傻仔啦

剪得好好 咁多套完全題才唔關事既戲 單用對白link埋一齊
想象唔到用左幾多心機

屌 又整喊我

推！

吊燈個幕就係返校

講緊個客觀效果等於文宣呀
造神?邊撚度神呀?

原片都係831？咩戲嚟？

CLS 明示添啦 大大部831

如果已經好努力但係世界仲係冇變得更好 點算

證明唔同崗位既人都無停過，成個運動無撚停過呀！

真係高質
最後個幕

揸車嘅人應該知,個出口係去邊度

剪片手足

即刻上ig share

個預告好黃

請大家幫手去IG share
走出連登

咪理佢呢啲放負友 好片多啲分享俾朋友

好心up

飛機係咩戲

只有你贏，我才唔會輸

stalk完兩位剪接更加覺得感動

中國機長

希望唔係我地過份解讀
的確好多場面都令我地聯想到過去一年香港所發生嘅人同事
啲對白亦都剪得好到位

掃毒2
7 月上畫架喎

乜原來電影圈唔係藍
等陣睇

預告片係高水準

但咪睇下場內係咪又奶共奶到雪雪聲囉

香港電影圈頂多咪半黃半藍
唔好咁高期望

左邊靠左先係支那辦

當年10年攞獎都明啦
唔會坐黃
但點都唔會少

「人，不該是生而自由的嗎？」
喊到仆街睇個陣

咁好邪喎

每年四月都好期待金像獎

今年條片真係好高質 有種難過嘅感覺

梁烈士

最後個幕

只要你贏了 我才不算輸

嘩你好撚醒啊 你食咩大咁聰明㗎 我爭啲以為係劉德華古天樂自己剪片㗎

好撚勁支持金像獎

你而家做嘢定報仇先

呢句真係好sad 好有意境 根本就係現實

仲要對正有人俾狗拉架一幕

「只有你贏了，我才不會輸」
我覺得係為呢場運動賠上左將來甚至性命既手足對我地所有人既喊話

推爆

睇到片尾兩個名，即刻都search 下

21,輕鐵站

估唔到十年都未夠就已經......

香港電影圈真係好值得香港人支持
識好多電影界朋友都係深深深深深黃

其實做創作真係有幾可藍
香港電影其實好高質 香港人得閒留意多啲呀
我好鍾意麥羲茵

我諗都刻畫得好明顯下

將一堆爛片變到咁正

真係咁啱得咁橋

This used to be our playground
This was our playground
This is our playground

你有冇見到人突然之間變動物呀？

人，不是應該生為自由的嗎？

知道我最怕甚麼嗎？是黑暗

我諗我哋嘅夢，係時候要醒

懦弱的不只她，有你，還有我

見到不公義嘅事，我一定要企出嚟

A：放低槍
B：法律奈佢唔何架

你而家做嘢定報仇呀

如果我們已經很努力了，這個世界沒有變得更好，怎麼辦？
只要還活著，就會有希望

嗰套喜劇之王真係爛到不堪

唔使畫到出腸 條片自己識講故事

入面架贏只係代表，手足架付出冇白費
就算係場革命入面付出左成個人生，只要成功到，咁所有野都係值得有意義架

諗起太古廣場

所以香港人可以支持番港產片未呢？
喺連登打句支持好容易，咁你哋可以真係比錢入場未？
你哋睇吓今年少年的你咁撚多提名，就係因為香港人自己撐唔起個票房，純港產片咪少囉
成日話嚟嚟去去古天樂，劉德華，劉青雲，咁新人擔大旗嘅戲你哋又有冇入場支持，上年g殺，非同凡享，幾多人入場支持？
一時又話邊個死雞不了，一時又話邊個未表態不了
屌好驚兩年後全部提名都係中國機長之流

結論，入場睇港產電影thanks。純港資金，更加咪撚理好唔好睇盲撐咗先。

中環呢場2018年拍的，唔會知2019發生既事，真係咁岩

花淑之味其實高質，一個黃導演，因為藍嘅茄喱啡搞死套戲，慘到

嗰陣重話整咗個1:1中環站呀嘛
上嗮新聞

醬：共狗01

太高質,唔係黃我唔撚信

都係靠剪先剪到咁黃。。。。

所以我哋背負嘅唔止係自己條命

由佢個口講出嚟真係一大巴摑落自己塊面到

有時唔係黃唔係藍唔係紅，但係純港片，咁係咪代表梗香港呢個文族裏面嘅文化呀？起碼係香港先有嘅嘢，例如再見ufo咁，講屋村，咁係咪代表梗本土文化呢？

仲舉唔舉行到

等等班狗又出嚟咬

識唔識架傻鳩
就係班撚樣藍先剪哂落去

俾更多愛好香港電影嘅人
關心香港發生緊咩事

每一幕都知佢想講咩 2019真係太sad

剪片條友擺哂啲奶共偽人上檯

有意思

畫哂出腸

好有感同身受

真香港人先會明
抱住個人係火海逃出黎個幕

都講得好白

剪片嗰個真係好痴線

可能諗太多, 不過真係好大代入感

咁先識玩

孽問同填海華

最後果幕...點解我會諗起梁烈士

online 舉行

0132: 見到不公義這是我要既企岀黎，下一幕係消防員

簡直係明示唔係暗示

班狗爆門拉人

由佢講不公義

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

彈緊榮光

「只要還活著，就會有希望」

好想喊

你地會唔會諗太多

輕鐵站＝大西北＝元朗

唔會

剪晒由班藍到黑既人講出口既對白出黎我真係代入唔到

原本覺得係，但喱個時勢下夠膽剪到咁明顯
我就唔覺諗得多

世界級剪接
香港藝術界被打壓咗好耐

就係由佢地把口講出黎既對白剪成金像獎大會想講出今件香港電影既故事先識玩呀

3分鐘剪到咁

個女人閃一閃無左
掉頭走果兩隻狗

大家入去cls 好嘛?

但其實坦白講新一代嘅幕後班底基本上99%都係黃，而且係深黃
所以大家都應該繼續支持

明！在心裡！多謝！感激！

仲有張繼聰指一指個腦
之後就係地鐵站 吊燈密室 年輕人墮樓
最恐怖既犯罪現場係哂你腦海入面

條友寫晒出黎以為自己好勁

大家都記得好清楚... 唔會忘記

好撚好睇，冇旁白但完全冇悶場，細節位同配樂都好正，本身入場睇係因為要做功課，諗住hea睇，但睇完覺得好值得好鍾意仲記得入到場平均年齡60歲左右，得我一個後生

張繼聰呢套戲都係講黑警TIM

如有興趣，歡迎圍爐
一代粵劇大師唐滌生逝世六十周年紀念，兼略談五夜講場「時逢亂世唐滌生」

曾經係樂園
黑暗
不公義
宇宙滅亡之後呢?
總會有希望
只要你贏了 我也不算輸

其實已經好白
中間有好多唔關事既shot 好似cg飛機 應該要就番提名電影=有份

好撚正

Wa你咪好醒

飛機嗰度我諗起飛咗去台灣嘅手足

高汁post g chi!!!

先唔好講剪片嘅係咪真係有心剪到咁 但入面嘅每一句對白都好令人聯想到而家發生過嘅每一件事

點解會咁
明明金像獎班圍威喂老屎忽多數藍

如果當年金像獎可以頒俾十年
我覺得呢條片唔會做啲模棱兩可嘅嘢令人亂諗

葉問葉師父之前一定係扮藍

This used to be our playground
人不是為自由而生嗎？
法律制裁不了
當我們很努力，但世界都沒有變好

圖2掃毒2?

應該係。因為緊次放被捕畫面之後

「我的家不需要別人破壞，我自己動手」

喊

最尾個shot

條片第一句就已經同你講咗
同一樣嘢 放喺唔同人身上 就有唔同意義

感謝你地為我地出聲

點解18年既戲會有GM831

只要你贏了 我才不會輸—
解讀為已經為抗爭輸左生命/自由既手足

起雞皮

同意 質素不俗，最重要係好用心
特別係開頭用少年的你「this used to be our playground 」，姿態好明確

直頭係明示啦
光復香港 時代革明！

真 推依個 支持本土嘢真係好重要 香港人要識欣賞香港

本身買咗飛睇首影場 之後就限聚令
唔想等到5,6月先睇

有無咁巧合

只要你贏，我先唔算輸
義士
手足
即刻佢哋可能咁諗
好偉大好傻

山係石頭海係水

好似係正門樓梯嚟

最轟烈個晚

諷刺既係預告入面既演員大多數都為左錢出賣左電影

輕鐵個境係邊？

和你飛呀

只有真正既香港人先會睇得明

This used to be our Hong Kong
This was our Hong Kong
This is our Hong Kong

因為業界投票佔左好大部份
基本後生個輩全深黃
做電影 要創作要自由意志 點會唔黃？

你唔通要個個明星同你企出嚟喺現場抗爭？
唔好講啲冇可能嘅嘢啦
依家係支持佢金像獎
同班藝人冇關係

有時真係整定

好似上年睇天氣之子 完全係講緊香港咁

呢套是否幻愛？屯門為背景。可能要屯門街坊指導下

係咪兆康附近？

God is watching

佢真係好撚黃
由佢頒俾十年嗰下 真係覺得佢好型

手足

係最轟烈既清晨黎

上年7月上畫
拍就2018年

掃毒2架車
831

套戲唔係上年拍

冥冥中

難得見到一個好岩聽
見到少年的你入圍金像獎得到咁多提名其實好唔開心
本土電影真係咁差咩？我地冇演員咩？
我好欣賞金像獎上年用新生代演員做mc
好多人第一個反應係 下佢地邊位呀
但我想講其實青黃不接個現像一直存在
難得依幾年大家終於做啲野 叫人關注番本土電影
香港人可唔可以唔好咁懶
行入戲院 靜係識簡marvel
嘗試出多少少力 關心下香港戲
香港都可以有好既製作

例如 幻愛 叔叔 金都
都係未上而我又好期待
三套都係香港人拍香港人做
試下入戲院支持番香港電影

你知唔知最恐怖嘅犯罪現場係邊度？

下個畫面輕鐵站，再下個畫面兩架車衝入地鐵站

明哂

Jeng

剪得好好 片尾

食辣，就係一種痛，冚住另一種痛

其實2019年本身已經係一套「最住金像獎既電影」
有邊個諗過香港會變成咁？

最佳剪片可否頒返俾依位剪片手足？

loop左好多次

想有生之年見證光復香港

葉問講個句不公義嘅事...cls
由佢把口講出嚟再放入呢條片，諷刺到呢

真係睇到喊咗，咩事

下一幕係張繼聰先
：緊係我細佬

歸位喇歸位喇 全身雞皮都起埋

最後插旗，諗起梁凌杰

就係要剪曬班奶共撚支那閪入去吖嘛

你係咪on9

想睇返，有無出碟？

其實做得電影 做得藝術既人 有咩可能藍得出

「知唔知最恐怖犯罪現場喺邊度？」

下個shot

輕鐵
地鐵
同學墮樓

cls...

咁講度度都係啦

唔洗再討論黃唔黃喇 呼之欲出 諗下點靠呢條預告燃返起團火

淨係呢個po都睇到好多人根本唔撚識用下個腦 乜野都要人畫公仔畫到出腸先明

呢句真

乜柒都打飛機話暗示

冇錯 用得腦就唔係藍絲

新派電影人可能少啲藍絲，有HEART 做港產片嘅都俾大劣電影業玩死晒，點敢黃出面，今次呢條片剪得好好，希望靜靜雞唔好俾人知邊個剪。

好有幸有份做有無見到人變成動物

睇下戲曲中心開返之後幾時上返同出碟

最諷刺係聽到葉問講
遇到不公義既事我就會企出黎

咁樣造鳩周冬雨同易烊千璽

畫公仔畫到出場

好感動

if you succeed, I won't be a total loser

梁烈士...

反映哂香港過去1年嘅情況，睇到想喊

啱啱search完先知
原來佢魏如萱-彼個所在個女主角
而家先知係同一個人

高汁到

Thx

好彩呢個世界仲有香港電影

每一句對白都係控訴

最後 風調雨順

最後一句直情係個腦變左光復香港

金像獎同香港電影，永遠都係代表同屬於香港人

電影就係要針砭時弊 影照返個時代 咁樣先有共鳴

同一件事，放喺唔同人身上，就係不同嘅意義。

睇到喊

好擔心香港電影最後會無埋

嗰句只要你贏了 我才不會輸 好感動
但諷刺嘅係佢都係大陸戲剪出嚟

未睇過個套電影
佢入面嗰幕真係第21段錄音？
個剪接真係好撚勁 記到咁多畫面仲要咁巧合地用到

睇到lin頭都起雞皮

大家留意衝入港鐵站架車個車牌

屌 好撚心up 好正

其實有 臺灣國語

推到上報紙

一兩個位就話啫。

拍時未到831
呢個車牌嘅random 真係係個天比嘅

黃就唔敢講。不過佢係尊重遊戲規則，尊重從業員。

一條片咩都無表明已經可以令連登仔無限ff

睇完都唔明會唔會係你蠢

咁明顯都話FF 係睇唔明定係扮蠢

其實無發生舊年既事 一樣解得通
本身個社會已經自欺欺人

都唔算係穿鑿附會啦
好明顯係講緊最近既社會運動

佢簡既對白明顯係有意思
剪接都係啦

喊撚咗

金像獎好黃
十年拎過最佳電影

1:31 遇到不公義的事情，就一定要要站出來
1:36 法律拿他沒辦法

話中有話

煽動仇恨，要譴責

入地鐵站嗰架車車牌

起撚哂雞皮

痴線

民生問題

一定要留住啊，真係人才

睇完之後，只想講，好撚自豪。好撚自豪自己香港有咁好嘅創作，好開心自己係香港人。

應該感到悲哀，點解香港人會睇得明。

香港人有乜嘢錯，要受咁撚多酷刑

我一路睇試下可唔可以代入藍絲而講得通
真係好驚自己係過份解讀同炒車

佢一早講明同一件事擺係唔同人身上都有唔同意義
交返創作比金獎像剪接師 解讀就留返比觀眾啦

my friends

這個城市容不下說真話的人

好高質一定係咁多年黎最高質既金像獎宣傳片

只要你贏了，我才不怕輸
起雞皮

「 只要你贏了，我才不算輸 」

死去既手足

噤錯負評 sor

一將功成 萬骨枯
係革命入面從來一點火 都可以燃燒整個森林
一個贏了 就是贏了

地鐵站 721 831
消防手足

我解讀係 隧道係過程黎 我地都有份陪你走過

「只要你贏了⋯」 只要我地贏到 死去既手足無被白費到！

「點呀老友」
都係死去既手足同我地問候

高汁,好心痛

剪得超級好

其實呢句出自你地屌得最甘嘅少年的你

唔算暗示啦

只要你贏左，你就唔算輸

喊左。

咪有係抽水撚攞gimmick 有幾多電影真係本土？成班評審背後藍到癲啦屌

一條片會唔會咁啱有咁多「暗示」？
你自己選擇去睇唔明就咪話人打飛機喇
你完全抹殺緊剪接嘅心血

2020-2012 = 8

只有你贏 我先唔算輸

甄子丹:「只要有不公義嘅事發生，我就會企出嚟」
好撚好笑

2020-1989=31

但好多本身套戲唔係講既我地諗既野

It used to be our playground

英屬香港

呢個仆街講好無說服力

如果我們已經很努力 但這個世界還是沒有改變 怎麼辦

岩呀 盲既人明示 暗示都唔會睇到架啦
矇著眼朵 ～

喊到傻左

戇鳩剪片條友黃，有唔少電影人黃又點？
無可否認條片剪得好好
只不過眼見連登日日有呢啲少少暗示就打晒飛機嘅POST
乜柒都好有暗示好黃就扯晒旗
咁樣有意義嘅意義我真係不敢苟同啦

戇鳩仔係人都睇到佢剪片嘅暗示，唔少電影人黃都係嘅
SO？日日見到呢啲打飛機POST相信真係個個黃嘅
到時真係俾自己呃鳩自己啦

仲有好多戲都唔係真正香港電影
有提名嘅好多都係支那有份嘅合拍片
不過唔少電影人黃係真嘅，最佳華語返校都有提名

咁嬲做咩 你好笑啲

只要活著個段有個shot係張達明，都係一個現實表現出活著便有希望既符號

雖然可能係對號入座
但好多野都同6月以黎都好MATCH....

嬲？講兩句粗口唔代表我嬲
真心笑咗同NMSL一樣係咪都屈咗人嬲呀乜柒先

因為不嬲都係國家不幸 詩家幸
有一大部分好ge藝術作品 之所以我地覺得好
係佢反映現實 取得共嗚

原來cctai手足
唔敢反了

時事台
大笑咗WO真係，你好肉酸
駁唔到就話人嬲，跟住就屈人時事台
用論點嚟講嘢啦好心

今屆金象獎少左好多支那電影

講埋呢句唔講了
分清楚邊啲先係敵人啦
枉你仲開po教人態度最重要
依家成隻癲狗咁窄窄跳
駁？影視作品不嬲唔同人有唔同解讀 從來冇話邊個駁贏邊個 你就連睇個預告都睇到要分輸贏

仲有片尾係一大班消防去救人

邊個話我睇唔到佢暗示咩，又先入為主呀屈咗人先呀？屌你老母我嘅回應又屈我嬲咋咋跳
你真係支那人格嚟好心你啦睇清楚人哋講乜先啦唔好咁支那人，駁唔駁到都其次
下下話人嬲呀，時事台呀並唔代表你就叫做回應咗人哋嘅反駁
相反只會顯露你嘅可笑

睇到喊係咪正常

777嗰單係playgroup

OMDB:

支持香港本土電影

懦弱嘅唔只佢 仲有我同你

前面都有巴打話黃藍都講得通，
想知藍ver會點解讀

金鐘PP同咁多位手足

曾經係樂園=港獨亂港
法律制裁唔到佢地=所以要用私刑

你真係好撚蠢

呢句好重要！真心同意！

要download定
我驚10年後become禁片

睇到喊
呢條片已經夠拎最佳剪接

眼濕濕

城城揸林寶遊行

有個shot 本書係演員的自我修養

18-20佢地成行死哂

咁多規管限制創作空間，拍得出好電影又唔介意佢地參賽

反而佢地既演員水準保持得好啲，香港開始青黃不接

你真係好撚醒呀叻

咁樣一講
咩犯罪現場指咗個腦再有地點畫面
咪變咗係人幻想出嚟？

我都諗唔到其他理由

金像獎 =/= 明星足球隊個班撚樣
電影圈仲有好多人嘅，幾年前 十年 攞獎都證明到

都要睇邊個揸旗
爾冬陞做金像獎主席之後個典禮係有創意好多（無記錯係 搵劉青雲做主持嗰年開始）
再之前係陳嘉上做主席嗰幾年個show 悶撚到仆街

點解剪完好睇過矖咁多套戲

本屆金像獎預告的剪接為鮮浪潮導演盧煒麟與李啟浩。盧煒麟是《今晚打喪屍》（2017）導演，曾執導鮮浪潮電影《父子劍》及《殺手奏鳴曲》。至於李啟浩，2011年畢業於香港藝術學院，主修媒體藝術，畢業作品《這裡，這裡》獲選為第十七屆IFVA比賽公開組入圍作品，執導短片《羊》亦曾獲2011年鮮浪潮學生組最佳電影。兩人這次將今屆入圍電影作品的畫面和對白重新剪接，道出一個令人回味無窮的香港故事。

邊套戲黎

起碼夠胆行出第一步，香港電影先有得救!

唔好咁多幻想

This used to be our playground,
This is our playground,
咁未來呢？

This will be our playground

感動還感動
如果香港人唔繼續抗爭落去
以後嘅金像獎預告就會完全相反，變成反『暴動』撐政府藍絲宣傳片
所以感動完記KEEP住團火

「很遺憾，失去的一切，已經無法改變了。」

「曾經有人不看好我們，甚至要我們放棄，但是有一群人並沒有放棄。」

「記得這一切，有多得來不易。」

其實一開頭都剪咗段「同一樣嘢放喺唔同人身上，就有唔同既意義」另程度上一早為自己 (可以指剪接或者金像獎本身) 申報咗，呢條片係你可以點理解就點理解。

但套落藍絲身上其實都幾牽強，用人同自由意志入題的話，既然藍絲認為佢自己身處既世界係冇自由已經被侵犯呢個問題，呢一段就已經代入唔到。

最仆街係有破產濤同張繼聰兩隻藍屍狗

屌你咁撚蠢拉低哂啲智商

好多藝術家勞其一生都未必有部佳片
真心覺得呢個剪接創作堪稱一絕

「只有你贏了，我才不算輸」- 被捕/受傷/流亡手足

最後一幕隨風飄揚的旗幟上，係我眼中永遠係嗰八隻大字

普通話唔銀耳 好捲利個啲先銀

個幕係邊個 大家都知啦....

咁毛澤東把口係好黃

令人感動

幫手推，諗返起返校真係好想咸

感謝 剪片

睇到起雞皮

竟然咁巧合

可能唔洗10年

關劉華撚事？

你睇下個導演係邊個先，個導演先至係背後功臣

佢都係監製 有D功勞

ummn 掃毒2都好肯定係612之前拍...

但係2014年已經有831決定
佢將831決定拍成架失控嘅車
橫衝直撞傷害香港市民
呢點已經唔簡單
係唔知點解佢估到埋地鐵站

說話講得再好，演技再出眾都係奶共。

睇完再聽你講真係喊撚左....

Pish

拆彈專家仲預測到紅隧會封

睇到爆喊

依句喊撚左

屌你咩好催淚

由佢講出嚟好諷刺

所以我話“普通話”

啱

「食辣 就係一種痛 冚住另一種痛」
好似講緊催淚彈

人民幣>公義

多謝剪接
好有心

想睇金都
都唔知幾時先有得睇

黃唔出得聲，藍嘅會搶住講
緊係覺得多藍

Diu

你up乜鳩呀 1999 除左粗口 就唔撚識講野咁 返小學讀過啦on9

6月頭高登三寶一定要入場

金都 叔叔 幻愛

你睇乜撚嘢呀傻閪？
返去讀幼稚園啦柒頭，閱讀能力都無
係要衝出嚟俾人屌下先安樂

這句說話真係好感動

講起金都
金都係正太子站對面
特登影個幕街景

天水圍新北江行去銀座個條路個隧道

我想多謝剪接師

多謝你 你將每個 shot 整合得好完美

希望我仲留到我條賤命啦

第一張係邊套戲？

西隧出口